人大左就同自己講唔好背負太多

呢個世界
你唔睇淡d
好難生活落去
凡事傻傻地咁
做人會開心d
世界太大
但可以捉住既又有幾多
或者連自己都保留唔住
時間就係最佳例子
亦最殘忍
有時照鏡
心諗乜呢個真係自己黎
點解完全唔同左樣
有次搭車
見到個空姐
又白又靚又大波
有時見到d正女
個心就唔安份
係街見到d正女
拖住高大男
又唔抵得
你以為你自己係邊個
但人地點睇你
先至係真正既你
不過係公平
有錢高大靚仔
到最後一樣變老
變皺皮
窮矮屋邨毒撚
亦都同樣結局
時間面前
無分貴賤
無分身份高低
美人遲暮
不許人間見白頭
其實又有邊個
真係笑到最後
做人真係冇咩值得開心
到頭來得返自己一個

遲早都死 咁不如死左佢啦

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰